要人！！！即時元朗西鐵站，大家可以質問客務中心

得閒質問d低級人員 不如搞港鐵不合作運動仲實際啦！

元朗站D STAFF係外判左出去架
唔係MTR親生仔
名牌紅色就係外判

搞 客務中心 冇撚用, 夠膽行過去條村度問個班垃圾